★g群ready?】一名22歲確診女學生報稱的住址有3個

值得注意的是，一名本地有源頭個案（個案編號：10840），患者報稱的住址有3個，她是一名22歲女子，2月14日發病，報稱住在油麻地禮基大廈、沙田香港恒生大學賽馬會住宿書院善衡康活書院、上水名都羅馬閣。衞生署表示，這名患者是學生，在傳染期曾住在上述3個地址。

Booom

ptgf

大把人有兩個屋企

一個係阿媽，一個係阿爸，一個係hall，都解釋到嘅

都唔係酒店

住址都ptgf?

三個住址就係雞 成日高高在上笑廢中廢老嘅樓主個境界原來都幾廢中廢老

係自己住既地方做生意？

去男朋友到過夜姐

香港人就係咁核突

有多層樓就g?

其實好正常
自己屋企，條仔屋企同hall

條女三個地方住哂？

1.一個自己屋企， 一個男朋友屋企，一個hall
2.一個爸爸屋企，一個媽媽屋企，一個hall
3.一個祖父母屋企，一個自己屋企，一個hall
我就緊數都數到3個可能性
樓主你自己世界細唔好出黎獻醜啦

3個地址都好正常姐。
1日三個地址，日日唔同就話姐。

好出奇咩
大把人幾頭住家
咁都搵到位入人做ptgf

報稱曾住
唔係佢住開

毒撚加窮撚 限制想像

正常啦 你估好似老貓咁得半間公屋咩

見中招者報住兩邊好閒

兩頭住家算啲乜

毒撚既世界真係好狹窄

阿爸阿媽度，男友度，學校囉

都算正常

老貓都最少兩個住址啦，愛民邨 & yoyo place

其實去好熟嘅fd 屋企過夜都好常見 尤其係女

成班連登毒梟唔高興條女去男朋友屋企過夜呀

有錢女有兩頭家
或者係四大長老是但一邊 再唔係就係條仔屋企 有咩出奇
唔好見囡就G好唔好

我有四個

我都有三頭家la 自己買個層樓 同屋企人住個度 老婆屋企
極度懷疑樓豬係毒撚 無人無物

佢真係廢老黎，佢喺高登開post果時你都未出世

老貓以為個個都好似佢咁得一間公屋 大家唔好笑佢

有三個住處有幾難 平時鐘意自已住 weekend返屋企見下兩大長老 搵幾日住hall打下麻雀

貧窮真係限制樓主思想

去朋友屋企，親戚屋企
好平常

三個雞竇

1個宿舍+ 家人有2間屋 有咩問題？

PT雞？

只要家族係香港local 住左50年
隨時幾層樓揸手, 唔使放租, 大把人當幾頭住家

自己屋企，男友屋企過夜，同埋hall
好正常

有幾出奇其實

on9

18區都有樓

條仔屋企 自己屋企 hall
老豆屋企 老母屋企 hall

兩個都有可能喎

喺連登 ，所有女人都係雞

有兩間屋就係雞？
拉

含大

老實得濟累哂所有人
自己屋企 hall 條仔屋企

連登仔係女就話g

連登仔：係女就係雞

一個老公屋企
一個情人屋企
一個sp屋企

住hall 地址肯定兩個起，多個地址住阿嫲嗰度又係g？

有兩個地址有咩奇怪？..
恆大多靚女

或者可能一個hall, 一個自己屋企, 一個男朋友屋企

Hall雞原來是真的

唔問清楚
住過幾耐先

連登仔個腦一跳就跳咗去做愛

樓主出黎未

2個屋企+宿舍
正常

佢唔會諗到呢啲可能性
反正女學生一定係雞

樓主瞓劏房

咁點 唔屌得牙？？

Hall
Studio
屋企

好合理

一個人有2個屋企加埋hall唔代表啲咩
咁都有得屈

對張床唔專一就係雞

樓主家庭好幸福
好多人父母離婚 都有兩頭住家

唔比人地去拜年嘅